賴小民10年間受賄17.88億，平均每天受賄489863元，如果24小時受賄，不睡覺，平均每小時受賄20410元

新華社報道，天津市檢察院第二分院指控，2008年至2018年，賴小民利用擔任原中銀監辦公廳主任、中國華融資產管理公司黨委副書記、總裁、中國華融資產管理股份有限公司黨委書記、董事長、華融湘江銀行股份有限公司黨委書記等職務上的便利，為有關單位和個人謀取利益，或利用其職權、地位形成的便利條件，透過其他國家工作人員職務上的行為，為他人謀取不正當利益，直接或透過他人索取、非法收受相關單位和個人給予的財物，共計折合17.88億餘元，其中1.04億餘元尚未完成收受。

一分耕耘，一分收穫

聯署支持封殺微信同TikTok

渣過brain cha少少

仲有一百個情婦呢

淨係呢個一個鍾都貪489863 人仔 , 其他大陸高官實貪得更加離譜

人地都好勤力受賄

真．被動收入

月入8位數

中共新華視點報道稱，賴小民在廣東珠海開發房產項目，賴把100多名情婦安置在同社區，生了許多小孩，每個孩子都喊他「爸爸」

連登仔入門要求

咁渣嫁, 都唔夠Brain 差黎

如何佢有用果套系統，禁多幾個掣開多幾個市場，點止17.88億?

偉業

星矢老豆